[電腦白痴]想問下無電腦既話點set router?

岩岩租左屋住
又唔想買電腦住
想問下有咩方法set到wifi密碼？

用住default password先囉

電話囉

係咪某d牌子router先得？

應該唔係

一開router佢就會自動放個wifi ，你連入去
再上192.168.1.1，應該就set到

thx 岩岩google到教學
同巴打講既一樣

嗯